‎[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4982）

金澤入未

fast

成功丸快

垃圾沖繩

又幾快嘅你

成為演全世界爭你一球 生性啦

大邱 城南
456 goal goal goal

全南天龍goalllllllll

成功入波呀 仆街屌你老母

屌你成睪丸

山葉廢撚到仆街 無諗過入

大邱入未呀仆街

大邱 城南 成功丸快入！

得德島正氣

金澤入多球
成功丸比多粒

千葉 成功演比多球啦屌你

韓假3場和

成功演

冇人叫不死鳥？

Lm

單頭仲要揀左2場垃圾 我屌你老母

山葉上盤

成功丸 向日葵

流球廢到禁屌 無波入

失敗丸

我

水水 win到 10 1 100

大邱On99

我了

廢車

日假韓假撚狗到
下次唔買了

我+支持

好

德島收錢

叫唔到山葉 不死鳥贏10球都無用

天狗

ok

LM

咁有獨贏賠率 自然有位置啦

大9

成功丸快啦

長功應該絕殺

成功丸未，

投注種類有得㩒獨贏位置

大邱死全家

向右拉 有其他彩池

停角狗日假
針..

入波呀 丸丸丸丸丸

唔係山口咩 明明寫山口

屌你成功丸

成功演絕殺未

千葉 成功丸快撚手比多粒啦仆街含家產

狗會唔開即場 冇人返工?

金水死撚哂就啱

垃圾首爾 12m都唔入 搞到要加時

你係app轉投注種類位置就睇到

屌你成功丸cup到 10 1 50

跑馬嘛

唔會

有冇咁撚多和 屌你老母

韓杯真係比狗賭 全北都和

金澤blacklisted

德4-0

德4:0

得到

一定得

ys

Bee-2

打少個 成班無氣

嬲撚死 買乜撚大波 又低水

分一粒比成功丸啦

大邱閪波

半2全2

金澤半二全二

德島唔踢假波嗰陣真係好正氣

德島串咗成功丸

呢隊閪波 屌佢都廢事

失敗丸 屌你老母 深盤都輸鳩晒

下場你就唔會咁講

町田又3：3

隻抽

無啦...咩都無啦

9點點睇

松本

屌佢老母

咁撚高水on9
我lunch買都係得1.85

今仗是1支4戰全勝取得滿分的球隊對1支至今只搶得1分的球隊，高下立見，長崎成功丸取得客勝可說毫無懸念。

屌你老母

派我啦

失敗丸 屌

成功丸

成功丸聯賽第一
假波

跟機

韓假今日劇本係和波

松鼠山神成功丸blacklist

山葉都係

成功丸絕殺未

天鵝有第11角？

多數一季有幾場假波 上次援交4:3完應該冇咁快再黎

可以跳崖

屌你老母水戶食角唔比開

馬會cashed 毫無懸念

京都不死鳥

ft1-1

jumped

完

想問下天鵝有冇11角

屌 日假又輸

屌你粒波真係勁過粒丸

屌 咁都有得輸200

松鼠中位數屌你咩輸波都唔刷角

輸400

尻買北九州

日假報數

韓狗 垃圾到全和 全下盤

屌你老母失敗演

All in 9點半大追數

成功丸有球好撚好機會唔射

睇左廿分鐘知佢賣分

買乜就和乜 屌你老母

串撚哂肥過肥仔

4串1 斷大9

正式宣布大船長崎成功丸號沉沒

谷住唔攻知咩料溫

兩條飛都斷大邱

松鼠輸波唔刷角抵你輸

仲要仆街在冇即場冇飛補

9點買咩

0-1

含撚丸差你一球dllm

2-9 11隻

仆街成功丸

屌真係好撚on9
成日一買過關就屌完呢邊 果邊就比人入
成功演x偶像
成功演半場贏緊要屌偶像
宜家成功演輸撚左就偶像入波

賣完都仲係日乙一哥

開季贏太多有本錢送分

松鼠對廢木有1.8w引到幾多人中伏

尻買R4 超跑王

榜首喎

呢隊垃圾

又話韓狗體能好 加時係到散步

聽日大家最愛既澳職返嚟啦

體能好還體能好 打假還打假

鳩蛇全年重心又中

有冇人有馬水

跟咗飛彈

幸運飛彈

喂 有啲料到

今晚波杜點部署好

波馬都有中

有冇ching知藍翼贏定輸
7m睇唔到

想問冇走地日本波幾時派？

勁到

時正時反

9點果場點買

出 山口 買德島？

加時 贏緊1:0

馬無得反水
波只會反水

反水

手足買左邊場

呢d咪食屎狗

2100 又有波

門關我偶像嚟 唔該收下把口

冇即場=撚狗波

成功丸大針 有冇水

買咗溫泉+1 韓假太遲派唔想買

聽日打頭陣 邊隊

場場買

應該派咗

西部對勝利 打比戰

問下姐 冇即場既波好少買

派又未派又冇即場 狗會

細角

九點果場垃圾球賽..

角小聯

梳 唔知點解場波改咗日期 星期五先會有澳職 鳳凰對悉尼

韓假12碼賽果邊度有

1:1

想知首爾12碼賽果

冇人賭12碼？

2:3首爾

派彩未 馬都就跑曬

2:4final

韓假買左主和是咪on9左 佢地一定分到勝負

大邱FC

9點有無人玩

烏拉爾

9點大波定細波

9點買角

大定細

9點個場馬會食水深撚到

轉埋盤。

想唱歌

落撚夠假飛未

4串1差佢

9點角細

有冇人要客

愈回愈愛

平半圖拉有冇人上船?

烏拉爾今季在主場，只有1場聯賽產生2.5球以下總入球

係咪得我要主

而家狗會食水深左？
以前好似係1.92 1.92

對家

2.5b

客隊出左一半替補

好耐冇見烏拉爾 開得出黎既都有問題

2.5s要了

上次對戴拿模好似冇開就半大全大

日乙啲角派未

主4日後踢盃賽唔知會唔會留力

上場留咗

輸3粒

主又要沉？！

仆街 買錯全場波強變左半場 3:0 4:0

等收錢

對卡斯洛達係咪留力都輸架啦

買咩好！

餓廠半全大

有冇角細黨

中半場4:0 10 1 1000

客

所以主力打拎到分嘅賽事

要主算

客隊條後防應該唔掂

烏拉爾下場踢俄盃

Allin 客

又無走地 聽天由命算

大？

秒1c

收錢算

同路

2222

啲波開始由9點直落到5點半
睇下有幾多人涯到最後

角細已死

2222222

爽2C

早上有美職 點止5點半

角細比狗賭

忍手到12點挪超就係賭仔大勝既時候了

曼城 半大點睇

主俾人屌

1:0

我都咁話 收錢算

笑死lm

一敏…
反底未?

一齊贏

宜家先扑 都好耐下

梳囉

33333

估下10點半派到韓盃未

0:1

圖拉！

中

阿狗goallll

一敏 屌爆你

得蛇買左咩

半大 -1!!!!

反杯開大 fit晒

出左係爐啦 又問

俄超無反cup

收皮就有

客隊出副選都贏？

12m?

主12m

12碼

咁神奇

十咩撚野

9.5s點頂

2.5b 快

又輸

琴日基維個場18c

10.5s 同路

求link

主隊隊垃圾

收咩錢姐屌你地老尾

中未派 想點呀

連輸3場準備jump

冰封角球！！！

次次都係一敏

主盤 收屍算

早知忍到12點

烏cup未

力頂

屌 原來買撚錯2.5s

輸緊就話早知 咁贏緊果時講咩

真12m

12碼!

早知買多d

快手入多粒

Home 12

中波先喎黑哨

半大搖撚準備

屌

早知買多啲

12m

屌呀中波先都12碼？

2.5bbbbbb

Var

var

快d啦 唔好var la

Var no pk

半大嗎？

Car

有機會炸

半細唔好爆

快開12m啦 屌你

半大全大啦

算你有返啲人性

diving

一敏反底未

好似無12

中波先都要比12m! 犯法就係犯法

12碼都炸呀!!!!!!!!!!!!!!

炸

12m 1:1

未

冇12m

食撚屎啦

琴日一場miss 12
今日一場var no 12

算有返啲人性

一敏 我屌你咩

花叔好有中氣

次次我買嗰隊 都炸12碼

點
撚
樣
賭
啊

同我力頂

主落乜撚野飛呀12碼都無
屌

的確踢到波先

買完見到同一敏同路就知收皮算
有無人可以派下比我

2.5s 點頂

買主驗腦架傻閪 客收錢先

支持 2.5s

買得少左

Same

客全格派你 留馬會acc

唉屌 又想買周狗

好 一定有

咳吐 武肺噴死你

數據分析
92.3% 2.5大

點頂

去緊ifc啦

44444

444444

支持0:1完場

識字？

圖拉兵工廠可以試下

買俄超角大隨時激撚死你

炸左12碼 對家又會入
睇透左世事

半大有冇

29797894

韋根
真係ON撚9..
近16場輸3場ONLY

應該可以戒賭了

你出年先講丫嘛

我就買佐啦..

反正呢注輸左都無哂錢了

55555

有冇神奇更衣室

寶寶 食左飯未？

666666

終於肯派啦日假

烏快

食了 今晚食了牛仔骨 秋目魚 仲有碗仔翅 好滿足

信念

-4cccccccccc

唔好得個數據好睇啦 入波啦屌

一敏呢 收乜撚野錢呀家陣

韓盃仲未撚派

精神 祝今晚擊殺狗會

半大未呀

專買輸個隊

韓國波一定遲

9.5s唔叫了 取消關注

9.5s

Cup撚硬

無啦啦比人扣15分 逼住開護級模式

真 上年先上黎 邊個想落返去

主入未

快手半大啦

半場0:1
通常 47'就 1:1

半大

我想屎篤城落去 個領隊教較下盧頓教到隊波輸到仆街走撚去教屎篤城 不過應該唔會

7777

-3ccccc

43 1-1 ok?

上半場十c ok？

半大啦

上半場開埋9.5大俾我啦

波杜係咪全球最正氣球隊?

我既半大

烏 拉 烏 拉 烏 拉

11111111

中左 派我

收錢

半大！

主goal

wtf

而家d波咁易叫既

1:1 一敏準備收錢

半主

又半大

球倒掛cls

屌 又開角大 有冇人派100比我

依家d 俄假好正氣，唔係講笑
成日半大
輸波又刷角

有番希望

追和就冰角啦 半7全9

烏拉 烏拉 烏拉 烏拉

半7全9

入得勁靚

好過美假

痴撚線 洗唔洗入得咁撚靚

角細苦主區

俄超三寶不再

拎返係大邱失去既野

屌 買唔切半大就開左

而家俄超買半和+半大

圖拉屌你又玩埋啲領先唔攻俾人入呢啲野

我都想有得派 成功演allin 針左

場場都咁肉酸

1-1完場派5 1 100

主隊好似高班好多

戇鳩 冇買就半大 要點樣先可以氹番自己好事嚟

三寶變左半大全大角大

有

lm

刷角就會入球 咁簡單嘅嘢都唔明？

下次見到甲府買返注半全大

完半場？

不過半和都算唔少

On

見到你個名先會記得

冰角ok?

下盤就ok祝中

8888-2

9.5B GEL

重新出發路途知馬力三千出發

想贏錢過嚟望吓

屌 又角大

入完波仲做緊半球

花狗同阿木準備道歉未

卡斯洛達又派錢

Cup左=唔和好

可惜無半主

咪GEL
唔記得邊場俄假下半場0C

和緊波 驚閪

唔講以為你已經收左錢

乜撚野呀
贏左啦咩

半8?

完場未

落兩格盤注定開唔出
定律黎

2300 客x客收錢

下 食撚滑架啵

呢場咁好玩竟然無即場 嘥咗

全大未

有冇波杜主其他串曼城主其他

主cup 10 1 100

細波點撚樣頂呀

收到

得

掂

俄超 半8全8

三折出售細波飛

祝中 no goal

agger

無得頂啦
客啲後衛廢到仆街 唔係個龍輸左幾球了

home office 2星期 職賭算

阿狗全格 10 1 100

學埋水戶啲野 入完就唔攻死守好練心

放9.5s 飛， 85折

Ok

屌你

咩 好撚爽home office

Me

入左 愛你

請帶領我

杯未

得蛇有無入黎呀 屌你老未

潘狗騎豬王幾時派

你

9C GEL

MON PO 9 負皮負得咁快

99999-1

即刻走左

今晚狼狗找卡數派錢?

角細苦主區 等人派比我起機

仲有一隻角.... 我等緊奇跡

主入多球

俄假劇本 半2全2

兵工廠俾人屌到

一陣咪nba

下場好冇

係咪要80分鐘之後先入

美職就一定係

2.5b 未

半場未入黃牌大， 蝕哂

唔好

買左客，震緊

咪撚玩半8全9 我屌7你老師

主唔入比客入啦 屌你老母

你都gel緊半格

3:1啦呢場

普京call 左我，客隊準備反屌刷角

🤭🤭🥴

頂毛咩

信俄假

係，咁已經放棄左9成

半8全9

烏拉爾2.5針

10c 啦，咁心急都有

全9ok? 買咗10.5s

買大波真係笨柒 你睇下個一粒仲未叫得出

俄超無反cup架 客下盤收撚硬錢

101010101010 9.5大收

黃牌-3, 快

清你好似係買上盤wo

主統治式㩒屌

入波啦 㮏屌有鬼用

客隊死球入多球 下盤全格

屌女都唔係一屌就出啦

收錢未

主睇黎贏唔到

9.5B CASHED

半和 sparta

屌幾粒鐘都唔出有撚用

禁屌就贏波 咁巴塞拎左西甲

主贏到未

10C 輕鬆到

半二全二

尾盤又係和波格

兩隊已經開始散步

屌你老母 搵隊入啦

講左唔會反cup到 客收錢 度定下場點推算

爆完9.5就停

開到我幫你含

又收半格

飲啖水沖個涼按摩下先

點撚樣呀 入未呀

主隊下半場射極都射唔出

下盤穩啦

主有暗湧 俾客禁屌左五分鐘都有

入波未

d角西撚到 10.5 可以肯定同你講收得皮

水原仲未派？

黃牌-2 唔入波打架啦

下場係內定假波 俄超

1-2

1：2

大球GOALLLL

第一日賭韓盃？

屌你呀 一敏

1-2 goalllllllll

潛 8

2.5b!!!

阿仙奴!

阿狗

低撚死

終於入

1-2！

輸半依家冇撚埋

換後衛出黎 知咩事

搞掂

下盤

頂住

燈唔到喇

靚到 直射

屌你老母真係on9

開埋3.5

半大全大
大家識買11點啦?

圖拉盤+9.5大

禁屌禁 屌成撚日禁屌 有撚用咩

連燈仔燈撚到

唉細波頂撚左半個鐘

傻仔龍，企咁遠

2.5/3 全格埋佢

主入1 粒啦 俾我輸半

升盤又jump cls

主場14 有13大 點解覺得頂到？

on9到 下半場人地一腳就入

唉都估到屌你老母

2.12 平手全格頂住

無即場下次唔撚玩 屌

10.5s頂撚住！！

屌 唔轉平半就買撚左客
而家買撚左細波

主隊想失多粒

第二日

一敏11點點買

屌一敏 收收收
咁撚鐘意收 收皮啦家陣

大波收錢
好撚興奮

連燈大船 笑4

有撚排

真係場場都開大波，cls

俾牌啦屌你

23:00
兩場上盤

只要買對家就可以收錢

屌你老母一敏
信你老母念

斯巴達都敢買？

2：2

2-2

2.5大,3.5大
GOAL

2：2
收返半格

半格頂住。。。

2.5/3 全格

睇嚟和了。。。。。

屌又要嘔返半格出黎 戇鳩圖拉

走盤？

主再入多粒

3:2有無

點解唔敢

佢都有俄盃踢

唔洗3:2嫁 2:2夠嫁啦
當係教訓我下次等一敏出左飛先再買

炸！好波

VAR

主準備杯

手球先

vat

炸左
1:3 READY

好彩炸

靚炸

炸得靚！

和都慳返 完。

買左主真係比var玩撚死

半格都冇撚埋

一敏肯定吐血，屍都冇

再叫過！

俄超我廠真心正氣
成日贏盤半大

var冇12m 冇入球

你唔係叫圖拉嘅咩如你所願啦

炸 diu

俾多角好喎

半8全?

第一次覺得var幫到手終於有利自己

好波

點部署

手球， 呢球都幾明顯

芝加哥火焰 半和@2.20 $260 ✅✅
偉根 盤 -0.5/-1 @1.99 $200✅✅
葡超 主隊盤 -0.5/-1 @1.76 $200✅
錫周三 半和 @2.00 $500✅✅
東京綠茵 半和 @1.95 $250 ✅✅
Fc愛媛 半和 @1.85 $200 ✅✅
長期成功丸 盤 -0.5-1 @1.91 $300❌❌
烏拉爾 2.5b @1.85 $280✅✅

重新出發路途知馬力三千出發

2.5b

10

遲到啦係，下場啦

半格都無埋

我立即屌你老母 半8全10

勁中 如果注碼夠大你已經fatfat

主輸緊都唔刷角？

買乜都炸 12m又炸 一係12m miss

佢真係諗住十角完？

俄超唔想睇睇過幾次悶到訓著

屌 垃圾波 等1 點算

轉盤前2.12平手

黃牌-1, 快

不過var 之後自己注飛有得益真係好爽

11點有冇水

係十次有九次都對家

韓假唔派？

真係爆完9.5就無

毒水：兩場客盤

艾卡馬特 內定輸假波

唉 大波同盤簡咗盤 結果輸錢

派晒

咁啱

又輸 好少聽你講贏咁嘅

晉級唔派？

屌你一敏乜撚嘢收錢算 半格都冇

依個唔清楚 我買半場

唉屌 原本平手都買客
最後轉盤買撚左細波

係咪偶像晉級㗎

佢唔派搞到我覺得針

(馬會)收錢算

個角真係郁都唔郁架喎

一敏出黎收錢啦

客隊準備2連c

前日買國米11.5 半8全11

補幾？
撈糕震緊

屌你9張黃，任追都有

5

主絕殺啦

var殺死了足球

條撚樣成日都係咁

正花糕出黎

烏拉爾快啦 下次唔敢啦

應該派唔切買23:00

短時間內 你唔會再見到我㗎喇
歐聯先返嚟了

完未

1：3

1:3

1：3 全格

1；3

1-3

屌你 1 敏 -.-

1:3！

都話1:3 READY

又炸完對家入

屌 灰 爆完角細就冰到仆街

完場未呀10.5s震咗成場

gel

輸左20k，得番最後10k，可以點部署

好撚狗

屌,一係冰到尾,宜家10C唔上唔落

allin利物浦跟住訓教

俄假追黃牌算了，入波又除衫

all in卡斯

撈糕人輸幾多

Call g 轉運先

有撚走地 發夢

11點點買

今日有波杜基特林
全球最正氣球隊

卡斯大船?

圖拉盤 9.5大收

舒服

10.5s奇跡生還

今晚出水未

之前就係咁，輸到冇哂

屌你老母炒鳩我撈糕

贏太多又唔敢買

單雙咁大注

屌你老母 爆我9.5S就冰

怕今日成功丸咁？

asw加持

斯巴達 森馬

波杜基特林主其他得7倍

主其他係波膽入面最熱

輕鬆

sparta

尋晚阿特5倍都未出聲

7場30球 勁過阿特蘭大

求派

派我？

艾卡馬特 上

田狗屌你老母 又殺我豬王。。。。。。。田狗屌你老母 又殺我豬王。。。。。。。田狗屌你老母 又殺我豬王。。。。。。。田狗屌你老母 又殺我豬王。。。。。。。田狗屌你老母 又殺我豬王。。。。。。。
買咩都豬 cls 田狗屌你老母 又殺我豬王。。。。。。。
0
0

11pm con big 2x1

係 怕佢贏波輸盤

睇下可唔可以全中
10 2 100

1115前tg payme過

有冇手足間唔時會跟達斯拿個tg爐買波？

幾時同莫迪一戰

對撚曬係咩事

潘狗騎豬王基本野

波特咁買係咪實贏

貪心買10.5大，輸得服

全日無見過性愛巴 係咪重轉緊運

l

佢成日中

差最後一步就贏。。。。。。

me

全中

針

屌 馬輸5k

克拉斯諾達爾可以試下

敏狗又話中 烏拉1-3 中條撚呀？？

都唔知番工做咩 白做
日日番工 就入錢 豬哂。。。。

波杜半大
莫迪半大
左膠半主

個個年代仲係洛辛堡天下黎
咪ON9

呢兩年莫迪勁撚到痴線

中 中風

無人屌角？贏馬贏好多

尋日阿特開波之前我都咁諗

gel定

潛撚左

2年啦

佐膠半大

唔派冇錢買

同阿凸買法一樣

一敏出黎收錢啦
收收收 屍都冇得收返半格

買埋4都仲有錢贏

賠率好似都差不多

維京角大

9.5B入得手入

見到卡斯個盤 諗起成功演

鴨王要左就信吧

頂唔順 唔想睇俄超 太撚悶

賓福定波杜 正氣

卡斯回到平半高水

波杜必正氣

幸福賓洲

刷角機凖備

點解回到上天？？唔撚理啦 贏啦好嗎

波杜母艦級大船

2/2.5足水 入了 很多很多

係咪有1個c 馬會冇封嘅

有邊個會睇俄超

大球 咁你輸撚硬

卡斯個即場盤係咪代表有假波

冇可能 我已經捕捉左呢場好耐 但我唔講得原因

艾卡 fg

瞓陣 夜啲大把波

呢排黑到冇心機玩 儲吓錢歐聯再反cup狗會
出吓水幫眾手足燈吓先：
1. 森馬拉
2. 艾卡馬特
中咗派我就得

365無c

封盤

開個即場整個0:0 大家都幾和味

客fg

有個莫字ge都係撚屌隊

波杜-1 係咪可以大注

將會細到冇波入

雲巴今晚係咪未有出心水？

咁快gel

客入一粒喇 好嗎

下半再入 好嗎

又黎水泥gel

森馬拉場波好難有角

重新出發路途知馬力三千出發

過嚟部署

卡斯半大24

已經落左注 等睇大炒

卡斯應該得半格貨

ao斯巴達ng

卡斯唔撚對路，已經兩球差d 輸

有冇艾卡fg朋友

差D? 咁姐係未入啦

7.5B都出埋黎
諗緊入唔入

想半場先買

宇宙戰艦

有挪超買挪超啦

斯巴達1-0

屌 買唔切ng

炸你老母咩

買得切呀

1.62
贏粒糖
輸間廠

唔買了

買親都炸屌你老母

炸完_ _ _

屌 有冇咁撚多炸呀一日

炸完對家入

斯巴達呢隊撚屌抵炸啦

炸完唔會入

半細穩過鐵

想要史篤城是否不智

做咩封

炸乜撚野呀

唔是

12？

斯巴達12m

比我就搏讓和讓客 讓主咁撚大船

spartak goalll

我買咗通常都炒

missed

又var既

炸完就12m？

仆入去禁區 笑咗

射到入為止

cancel??

波杜-1 食個靚早餐

炸埋球12碼就好笑
再客goal

12m 炸

係禁區外

係做主隊入波就快啦屌

屌你個老母

咁都12碼禁區外foul

劇本

On撚9造細波

上盤咩感受

好波啦 無12

2c

輕鬆愉快

1-0

yes

真goal

假到

真 1:0

照入你啦
再吹吖屌你死母

誤報sorry

係咪又炸啊屌你

咩料場波

搞咁多 咪又係比返我